尋找一位小學同學

唔知喺咪人大咗，開始反思以前所做過嘅錯事
所以真心想搵返佢，同佢講聲SORRY
有冇巴絲幫幫手PLZ and THX

名: 陳_怡 (唔太記得了)
畢業學校: 中華基督教會基全小學
畢業年份: 2010

非禮？

用FB搵?

17歲有幾大呀

你係邊個

咁又冇

連登多人啲

不如收皮先啦

你識得佢?

中學就開始識反思自己，好波 支持

大學ING

青春Y2K

telegram：mingmingming08
佢識陳_怡